中信橋上有人被捕

有線直播見到